點搵第一份internship? 1st, 2nd year 期間應該做啲咩

今年係freshman, 未諗好major Computer Science 定讀business 好，未有明確嘅career 方向，想入ib/ tech。見好多internship 到要有experience，自己cv乜都無, 要點先可以搵到第一份internship？同埋應該幾時開始搵intern做？
求各位大大指教

學校唔係通常year2 升 year3 嗰時會幫你搵埋嘅咩

上去careers睇吓有無啲start up/細financial institution嘅part time intern
會比較多請year 1/2
最好一個禮拜翻1-2日
太多就唔好 留返d時間自己讀書好過

睇科 專科先會幫你搵埋 大部分要自己瘋狂send CV apply

真係搵唔到試下cold email大公司non-paid
一個月做住先攞title